呢個係咪乜乜乜郊應？

明明記得劉德華墮馬死左

點知原來仲在生

你係咪bot黎？

哇有埋水印添喎

黐撚線